天下黑警一樣黑，澳門黑警呃賭廳現金碼

【#知法犯法】疑因疫情關係，本澳部分貴賓廳無法提現。爛賭紀律部隊成員以此為契機，與妻以“有路數”兌現為由，上月初詐騙兩名本地男子共一千萬港元現金籌碼，旋即到賭場狂賭7日，終於輸個精光，隨後被對方不斷追數，簽下欠單且償還一百多萬元後“潛水”。

兩事主報警，司警在本月五日及六日，在關閘口岸截獲涉案妻子，並在台山區單位帶查涉案丈夫。

該名紀律部隊成員姓陳，三十多歲，2006年入職；妻子二十五歲，持雙程證。司警今日將兩人移送檢察院偵辦。

#貴賓廳 #提現 #一千萬港元現金籌碼 #紀律部隊成員 #澳門日報 #澳日
-------------------------------------
更多即時新聞，請下載澳門日報應用程式！
立即下載：
即時關注埋澳門日報其他平台，掌握更多資訊！
Telegram：
YouTube：
Weibo：
Instagram：macaodaily
WeChat：澳門日報

持雙程證

R 門賭場到底幾時先會用 R 門幣結算呢可

澳門有法例唔比公務員入賭場，個廳居然比佢入去玩，睇黎個廳自己都好唔掂

證明澳門移民政策嚴格

冇港紙唔洗結，比d膠片你

澳門金融中心

買曬你d港元 用港幣取代香港

佢地果張大西洋銀行張紙幣好funny

其實不嬲有葡紙枱賭
賭葡紙贏葡紙，可以寫葡紙支票

分分鐘係回收現金碼既方法

真係唔知邊個設計師用少女體，上頭又批準

公務員唔俾賭唧，但入場都係查身份證睇21歲未，鳩知你做邊行咩

公務員入場有曬人臉識別系統，政府入曬數據庫賭場一定知，你一入門口就會響